[元朗]一夜之間 一無所有 睇醫生

成張圖最清係個電話 巴打做維修電磁爐?

你好野

1

2